林奠算唔算維尼黑星？

維尼一心做世界大佬
嘢嘢比攬炒之母破壞晒

佢邊個上司都剋，唔關維尼事

豬與劏豬櫈的故事

記得D玄學家話過佢呢點

佢係專門剋上司
邊果係佢上面都要死

維尼本身都

林鄭最勁既地方係咁多年嚟佢都無嘢做得好
但係可以一直升職

柒頭與傻閪

褒姒
坦己
虞姬
楊玉環

攬炒派大穫全勝

係伯樂，係千里馬

有風水佬好似算過支共會因為女人滅亡依家犬決林奠仲黎唔黎得切

理想中女人亡國起碼冰冰咁樣
現實嘅女人亡国竟然林奠撚樣

一路殺上去

陳同佳先係

董建華，梁振英先會用呢啲垃圾

邊個玄學家咁勁？

佢出名搏 即係搏命做 搏到上位
我地可能唔認同 只係參照佢以前d上司下屬基本都係讚呢樣

其實某程度我信 因為就係想搏 搞咁多屎坑出黎
搞撚到維尼成身屎 偏偏維尼跟本唔識收拾爛攤子
兩個一齊越搞越衰

面目猙獰
相由心生

維尼要面死攬柒婆
咪攬炒